Netflix 有兩個位

啱啱開錯台
最高級plan
每個月$23
最好PayMe 有意留TG
藍絲 中立撚行開

@billy167

@yolohit thanks